不得不承認，叻哥真係喜劇之王👍🏻

無論做緊幾正經既情節，都會覺得佢係搞緊笑

香港喜劇演員top 5：
1. 周星馳
2. 叻哥
3. 張家輝
4. 鄭中基
5. 張繼聰

不服來辯

樣子長得幽默都計幽默嘅

佢嘅存在=搞笑

1同2調轉

睇見佢個樣就想笑

呢個真

光頭神探

1同2好接近，但1個地位高少少，作品又多d,所以咁排

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

樓主=波台叻哥

唐伯虎同新精武門既叻哥仲搶鏡過星爺

岩岩睇佢送13妹入院
覺得佢好假
背後一定有好賤好抵死既陰謀

套劇仲要搭埋牙fred嘅歌聲

佢個人本身就係笑話啦

撞車都覺得佢搞緊笑

仲有黃晶

白頭神探呀 專賭白頭片

摩登如來神掌

阿叻是我的偶像。
有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。
任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。
最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿條透明的東西，面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。
但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（ Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。
我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：「啋！你平日游水都係覺條孖煙通啦！」於是我脫下長褲，穿上覺條孖煙通。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙通外面。
忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：「你幾時買過皮草畀我？」我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。
穿棉衲、透明圍裙和孖煙通，「披」一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫「怪物！」，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！
然後，我中暑暈倒。

林振強
電郵 :mcwriter@appledaily.com

樓主先係
廢到以為自己係球王

四哥都請到

鹿鼎記

晶哥同叻哥真系鑽石陣容